捉左隻甲由 諗住擺下 點知...

原本白色果忽冇咁大.. 完全係個頭入面
擺左十五分鐘開始突出少少
再擺多陣就變成咁

有冇人知發生咩事🙇🏻‍♂️

變種dna

你仆街了

宜家咩環境

即刻拎去浸酒精
佢生蛋

影完之後即刻拎多塊膠 壓爆佢

做海關咁得閒嘅咩？

即刻送入離你屋企最近嘅狗屋 冇第二條路

試下攞去搾汁

浸唔到了 希望唔會係垃圾桶走出黎

突然想睇樓主你仆街
sor

快啲比佢咬 然後變曱甴俠

啲仔會飛快咁爆出嚟

走甩幾隻就係咁先

搵個樽入住佢

由佢地係個樽到最安全

佢地係個樽到半年應該會死曬

每次發夢都出到

應該唔會 佢生出嚟果啲會進化 過多幾代啲腳就唔怕塊板 再過幾代佢地會自己打開個樽出嚟搵樓主報仇 樓主你仆街了

利申：睇晒火星異種

培養外星勢力

脫皮？

我下世會記得